支那下一個敏感詞會係「飢荒」定「濟銷」？

大豆

Ynb

滯銷

美國

英語

特朗普 / 川普 / TRUMP

APPLE

WINDOWS

ANDROID

Filtered keyword 將數之不盡。百度都可以摺埋